% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = pdflatex
% !TEX root = Tesi.tex
% !TEX spellcheck = it-IT

\documentclass[10pt,%                      % corpo del font principale
               a4paper,%                   % carta A4
               twoside,openright,%         % fronte-retro
%              oneside,openany,%           % solo fronte
               ]{book}
\usepackage[T1]{fontenc}                   % codifica dei font:
                                           % NOTA BENE! richiede una distribuzione *completa* di LaTeX
                                           % per esempio TeXLive o MiKTeX *complete*

\usepackage[utf8]{inputenc}                % codifica di input; anche [latin1] va bene
                                           % NOTA BENE! va accordata con le preferenze dell'editor

\usepackage{microtype}                     % microtipografia

\usepackage[english,italian]{babel}        % per scrivere in italiano e in inglese;
                                           % l'ultima lingua (l'italiano) risulta predefinita

\usepackage[binding=5mm]{layaureo}         % margini ottimizzati per l'A4; rilegatura di 5 mm

\usepackage[suftesi]{frontespizio}         % frontespizo
                                           % per includerlo nel documento bisogna:
                                           % 1. compilare una prima volta Tesi.tex;
                                           % 2. compilare a parte Tesi-frn.tex, generato dalla compilazione precedente;
                                           % 3. compilare ancora Tesi.tex.

\usepackage{emptypage}                     % pagine vuote senza testatina e piede di pagina

\usepackage{indentfirst}                   % rientra il primo capoverso di ogni sezione

\usepackage{booktabs}                      % tabelle

\usepackage{tabularx}                      % tabelle di larghezza prefissata

\usepackage{graphicx}                      % immagini

\usepackage{subfig}                        % sottofigure, sottotabelle

\usepackage{caption}                       % didascalie

\usepackage{listings}                      % codici

\usepackage[font=small]{quoting}           % citazioni

\usepackage{amsmath,amssymb,amsthm}        % matematica

\usepackage[italian]{varioref}             % riferimenti completi della pagina

\usepackage{mparhack,fixltx2e,relsize}     % finezze tipografiche

\usepackage[style=alphabetic,backend=bibtex]{biblatex}
                                           % eccellente pacchetto per la bibliografia;
                                           % produce uno stile di citazione autore-anno;
                                           % lo stile "numeric-comp" produce riferimenti numerici

\bibliography{Bibliografia}

\usepackage{chngpage,calc}                 % centra il frontespizio

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}            % colori

\usepackage{lipsum}                        % testo fittizio

\usepackage{eurosym}                       % simbolo dell'euro

\usepackage{hyperref}                      % collegamenti ipertestuali

\usepackage{bookmark}                      % segnalibri

\input{impostazioni-tesi}                  % file con le impostazioni personali

\begin{document}


\frontmatter
%******************************************************************
% Materiale iniziale
%******************************************************************
\input{MaterialeInizialeFinale/Frontespizio}
\input{MaterialeInizialeFinale/Colophon}
\input{MaterialeInizialeFinale/Dedica}
\input{MaterialeInizialeFinale/Indici}
%TODO \input{MaterialeInizialeFinale/Sommario+Abstract}
%TODO \input{MaterialeInizialeFinale/Ringraziamenti}
\cleardoublepage
%******************************************************************
% Materiale principale
%******************************************************************
\mainmatter
\input{MaterialeInizialeFinale/Introduzione}
\input{Capitoli/Descrizione_approfondita}
\input{Capitoli/Realizzazione}
\appendix
\input{Capitoli/Appendice}
% *****************************************************************
% Materiale finale
%******************************************************************
\backmatter
\input{MaterialeInizialeFinale/Bibliografia}
% \input{MaterialeInizialeFinale/Dichiarazione}
\end{document}
